Fleetwood Mac - Rumors

Old Fleetwood Mac

Steve nicks後生好正

Now here you go again I say

唱live the chain 嗰陣可以feel到陣tension